大家聽日可唔可以去支持岳義士?

岳義士單case今日審完第一日
明天612早上11:15 (有機會會早少少開始) 在東區裁判法院4樓8院續審. 裁判官, 控方同辯方都有意在明天完成整個審訊. 香淑嫻法官亦明言希望明天會頒下判詞.
今日雖然個庭都full, 但比之前少左好多人送佢走...
同埋聽日東區裁判法院上午都有眾志成員在立法會襲擊案, 下午亦有多名手足提堂....請多多支持

俾幾張岳巴的英姿你地:

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

Recap 今日審訊:
//陳早前已承認襲警罪，法庭原定今天審理餘下兩罪。陳今再承認在公眾地方管有攻擊性武器罪，但由於他拒絕控方要求，不肯承認有關拒捕的案情，控方堅持控告餘下的拒捕罪。//
//遇襲督察馬智聖今午繼續作供，指陳在逃跑時使出一招「四両撥千斤」，撥開企圖扯住他的高級警司，導致兩警相撞。馬又指陳是「有凶暴性嘅人」，故須替他反手鎖上手銬；若被告不掙扎、平靜地接受制服、「乖乖地」扣上手銬，警方毋須使用武力。//
//馬同意片段可見被告最後被制服時頭部流血，但馬否認被告頭部的傷勢是由他在停車場以警棍還擊時所造成。馬聲言自己當時是瞄着被告左上臂來打，並擊中被告肩部和身體部份，惟他講不清到底打中那個部位。
馬更一度指出，有份截停被告的警員17678曾將被告壓在牆上，不排除被告傷勢在此時造成；惟馬後來又澄清，不知被告何時受傷，最大可能是被告事後「撞到嘢」而受傷。
馬又自言骨折傷勢已大致痊癒。他說不能分辨被告當時是否「專登」踩他而導致他扭傷。但馬稱，被告逃跑時曾經使出「四両撥千斤」，將撲上前並企圖扯住被告的時任高級警司林鴻釧撥開，導致林撞倒正追截被告的馬。//

想俾岳巴屌

自推x1

THANKS 幫推

岳巴

不如拎本天龍八步作供算啦

班狗打到人頭破血流 跟手話人地凶暴

我唔笑 你都吠啦 屌你老母

Push

岳巴推～

佢當時唔止救一個
係救左一堆人

撐岳義士

老老豆豆
佢好型
想俾佢屌

大家幫手推

推

岳巴post都唔可以入到熱門的話...真係會失望

大家聽到佢話「四両撥千斤」...都忍唔住笑左

係tg好似見到9:30開庭？
想問清楚係咩時間

11:15先正確

push

真正高尚情操

支持

自推

大家幫下手再推下

聽日判刑？

睇個勢，應該會判埋刑...
但我唔係個官，我唔夠膽講到咁實...
所以我想多d人去支持佢...

估計要坐幾耐？

幫推

岳巴頂住呀

2年係最高刑罰...但認罪加埋本身條popo根本都無咩傷...希望香官輕手d

自推多陣

再推推

推上熱門

加油岳義士

Sad

好難忍

下次作供會唔會有降龍十八掌

推一推先

me2

多謝大家...
得閒去支持下....一定會審埋下晝...
放左學去支持都得

支持岳義士

香淑嫻係藍?

就算唔判列都應該會橫押等候判刑

tui

借個位
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

法庭審訊表好似係寫左9:30
邊個先正確？？

岳義士真係我嘅英雄

我都係

好想比岳巴屌.....

same

支持oppa

推呀，聽日仲要係612

add oil

支持支持！

控方個律師要去區域法院搞單case..佢同香官講左11:15先到...辯方同意

Anyway, 單案一定要審埋下晝 （好似仲有3個狗方證人），下晝又會重新派籌...唔想等既話，下晝一點去都okay

可唔可以中途走架

岳巴 香港人無忘記你

撐住

可以...但中途走左...你個位會俾出面排第一位既人入去...

好多香港人真係好善忘...真係唔係朝早見到新聞，都唔記得岳巴上庭

pish

呢啲咪行得正 企得正嘅典範囉
班狗又要用底褲面紗遮面又要遮number 咁
真係爭在未縮返入老母個閪

大師兄嬌喘一聲

大師兄嬌嗔一聲

係就聽日除褲 唔係就咪撚講廢話 好撚嘔心呀

香港人正氣之最！

有攻擊性武器，一定會判監

有時間多啲去聲援手足

Push 真本土英雄

樓上好多gay

我愛岳巴！！！

Up

永遠感激

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

加油

推手足需要我地打氣

推呢到
大家有時間嘅請支持岳巴

岳巴好靚仔

岳巴係香港人典範

P牌推唔郁

Pish

岳巴 多謝你

其實佢好細個咋

推呀

凶暴性呢個形容詞真係聽都未聽過

乾坤大羅移添啊屌你老母

有無follow岳巴ig先

加油，手足唔係condom

930定1115？
見有tg channel寫係930開始

攤

呢條衰仔每次上鏡都好撚正氣

佢ig係咩

好撚型
真男神

推

希望聽日見到你地呀

must push

好Man

Whirzero...佢公開既

多謝岳巴

姓香既紅官黎

仲未計班狗兜頭噴pepper spray落岳巴個傷口到

岳巴

我係仆街仔，聽朝有事去唔到

不過，岳巴永遠係我既大英雄！！！

岳巴加油

岳巴...好人一生平安
永記心中

[至少35名手足上庭！] 6月12號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

有時間嘅話可唔可以支持埋其他手足？

岳巴起碼要坐幾多

岳爸加油

幫你pin

香港人表示要返工 你係condom

感激

攻擊性武器最重 3年 睇紅官既量刑起點... 3年既話認罪減三份一 通常一年實坐8個月 預16個月出翻黎

吹到4條友先制服到岳巴

係咪代表呢4位警甴係disable

唔適合再做警甴拎人工?

岳義士，多謝你，加油啊

岳巴 加油啊

真係好型好多謝你

感謝岳巴

英雄

你聽日出去擺路障，好快到你

好正氣 正人君子 祝福你

擁有高尚情操👍🏻support!!!!!!!

聽日要人！

岳 英雄

推

岳巴好型

光復香港
支持岳巴

岳巴😭😭😭😭

有啦日日J

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

工會要人

香港人要返工

去唔到
希望岳巴平安

哦

吹奏還吹奏
好多手足付出更加多
唔好做神啦

點解個標題淨係講岳義士？

@黑簡迪

唉 唔止佢 仲有好多被咬既手足 對唔住

岳巴
聽日番早黎唔到

感謝樓主幫手宣傳我個po

721831

.推

一定要撐阿

咪又係Condom

排隊啦屌

乜撚嘢四兩撥千斤？隻狗自己9up定點

香淑嫻

下次應該有埋圓月彎刀同埋血滴子

Flashbacks waking me up

好撚支那feel不過狗嘅語文水平唔好期望咁高

胸部就聽過

接出獄去旁聽

一齊喺庭外嗌暴動師

支持你呀岳義士，當晚睇住你諗都唔諗就出手救人，真係英雄！
佩服

Lm

希望所有手足都可以大步檻過
btw 岳巴真係好撚型

巴

好男人，男朋友要搵呢種

要平安吖

班驚賊先凶暴成性，自己咁撚重裝又企唔穩就賴落岳爸度。

香淑嫻依個官。9成重判

幫手推 支持義士

好瘦

成班淫娃蕩婦 個個都濕哂 自動張開雙腿 仲話好想比佢屌

咁錯不推文

推上去

起底，BLOCKED

就算係男手足都唔可以性騷擾
不過岳巴真係好型

推@@@@@@

去

想當年有練志偉
宜家有岳英雄

岳巴好靚仔。。。忍唔住 sor
支持你
有咩開聲

榕樹下啲講故佬咩

出名紅

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

倒在外賣仔既懷裡

我們都是岳巴

why

可以 但走咗好大機會入唔返去
聽日應該連企位都full

希望一陣見到大家

Pushhh

希望大家支持

代表手足多謝你

推一個

又係香狗審

認左嘅襲警最高2年
否認嘅抗拒警員都係最高2年
認左嘅公眾地方藏有攻擊性武器最高3年，但《公安條例》下呢條罪只能判監禁式刑責(即係坐監/勞教所個D)
所以...

有結果未？

好有型 真男人 真手足

有結果未

下星期一繼續。

[至少66名手足上庭！] 6月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

聽日10:30...請支持岳巴

推
聲援手足

撐

聽日？

屌你咪鬼咁變態啦